[龜三雙 球隊輸波］2020-21 NBA 常規賽討論區 (5）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

lm

蜂已經脱離左0睇頭行列

得返nyk同塞

不過塞起碼有rose狗同griffin

rose今年

襯Ben 有價好trade Harden

凍到

塞仲有Josh Jackson
Griffin同Rose唔傷既話個陣幾有睇頭

十年前咪係

騎幾好睇
估唔到

SEXTON同GARLAND呢二件事但要TRADE 一件
後場太矮, 防守唔掂

LOVE 呢件老鬼一定要TRADE, 但有無人要呢又另一回事

不過騎士一日有杜門呢隻大中鋒係度都好鞋要TANK.

sexland

Nyk Randle好強

Push

龜如果今年又黎個場均三雙入唔入到歷史top50

冇跟NBA一排連龜去左WAS都唔知

唔緊要 佢唔會影響NBA爭冠格局

仲諗住換龜番黎衝playoffs
今年東岸仲有隊網都幾難爭

4場輸哂，係咪準備一邊tank一邊刷3雙

有Beal同Bertrans 真係慢慢刷助攻
加上Scott brooks實叫中鋒讓板比龜

公鹿 爛網 熱火 塞爾特人 溜馬 76人 呢六隊睇落係穩入 剩低兩隊我估係鷹同龍

magic呢？

唔睇好 尤其是要打附加賽好講有冇經驗豐富嘅球員壓場 除非魔術戰績去到高啲

死開d啦熱火溜馬
點睇都係鷹入硬佢地要爭

今場thomas bryant已經好大犧牲

溜馬前半段戰績好過塞都唔奇
塞無walker個陣奇鳩怪怪, 只要brogdon/sabonis唔傷, 打入前三都得

toppin

fans favorite

奶共沾生日無人講

@阿冰阿冰 @不Gay的瘋

召喚4天王

守死KD JH嘅男人，俾你講到零影響力

我仲記得佢喊到仆街

Who cares

Lm

好耐無睇 nbastream係咪已經收左皮?

鷹

鷹真係好正

網啲防守會唔會太hea

有無人知點解d賽程會連續兩日打同一隊
印象中之前好少會有
係咪關呢季短得制唔夠時間事

類似
同埋隔離都易好多

要改下名如今日二隊not vs hawk

一線鷹可用嘅人勁多

後備深度夠，教1練1又1肯用人

不過呢班波太睇外圍食飯，季後賽未必行得遠

活塞其實想重解4定換班

羊屌緊榮叔
夫子

勝利球迷

熱狗 出嚟受靶

我真係中意睇瘤
冇nyk fans ?

隊隊對交易harden都

我覺得最後都會係去d鳩隊但又係大城市 （好似wb咁）例如公牛，nyk

躝啦

好能想要牙登

屌你老母 我真係會睇

登唔hea打既話時其實箭冇必要今季內trade走佢

[NBA一線]東方紅 太陽升 NBA出了隊一線鷹 討論區 (1)

鷹區宣傳, 唔係我開

好波

用成個鷹post來致敬腸

夫g尋日講中咗啵（暫時）

陳日係咪有人話，鷹無good defender

irving鏟極都冇foul

cam仔

好多年了

今場用hunter守榮叔多, cam守KD

羊就...

網今日後備好射得

齊羊呢幾場一場有幾多罰球射真係

今年學左裝charge

我以為係DAJ空中轉邊上籃

原來prince嚟

睇落似bb，所以球證會俾雞

驗眼啦

同腦

網打到咁鳩

herro唔tough唔入

kd永遠

係bench同場嘅人傾計

係場同bench嘅人傾計

個樣都好cute

渣直好撚勁

吹羊掂下都有foul

YOUNG勁易DRAW罰球

3波最高分

四節榮

熱火又激到夫子生蝦咁跳

兩場加埋除2公鹿贏

咩事吹羊成日想三分

三分

同榮個對比出曬黎

拿列得1唔太1好，要釋放球權

傳比哥連斯就好

暫時場均15個罰球

阿榮又入好clutch

終於解答到網關鍵時刻邊個帶波了

榮

榮叔勁到

榮叔

7-11 Seven Eleven

榮仔好波

Hawk點解唔foul Alan

球球都better offense

熱火

榮已撚鷹

who need harden

Herro 15個板

Bam有10個assist
Herro有15個rebound

網真係痴線
瘋狂ISO

關鍵係打球星波

勁就得啦

蜂咁勁

Mavs 訓醒未

一打開stream以為boston對邊隊

西強東弱撚去左邊？

打d魚腩隊比牙波攻曬佢啦屌

一時又大炒人 一時又被大炒

成個nba都係啦

matthews三分6中6咁做到嘢

push

小牛又俾人大炒？

獨未上力就梗架啦

可能係艇食完火雞再打早場未瞓醒先比獨炒

小牛今年等抽波仔

個pick係 NYK度

今季已經好多場俾人大炒，唔知真係以為佢地等tank

反波黨今場有咩好講

3波>當直

ez clap

2022瘤起飛

艇又炒30分

拓荒者做乜鳩
陣容咁齊都成日俾人炒

Josh Richardson
Trey Burke
呢兩個前76人球員今場命中率低到呢

啱啱睇咗黃蜂第三節
個個剚打自己
三波call波都無波到
個個一拎就自己去

前線得分無咩料到
又係睇孖寶狀態

會然食屎隊波咪收皮 一向如此

隊波要明星賽過後先會勁
年年都係咁

bam開始射mid range

今年冇明星賽既話點算好

今年有 特別版明星賽

好柒 一早話左luka 垃圾
早2個post仲話我開燈
吹羊就真係有料到啦

呢兩年次之拓到季後賽都唔齊人
比哂藉口啦
依家人多到夠出兩隊 點知又係打雙槍

我瓜上返正選好過
多個得分點對面難守d 先

吹young 今季要改名做吹foul

依家同三年前拓一樣
sf pf 都係守波為主

之前睇佢射罰球嘅姿勢就知佢肯練嘅話 中距離應該OK 希望之後keep到
今日bam自己射多咗+ TO少咗 不過成隊都仲係場均超過20個TO
次次都比對手射少10幾球 下下靠準度咁唔係辦法

開始覺得76要trade Ben

Nurkic值得多啲球權 佢post move其實唔錯

MB帶到班波贏，佢都仲會好安全
聽日贏到咩直又可以話賣富賣得啱

CP3 同Rondo 今季成個藤真咁

feel到呢句好燈

係卧底呀!

練緊工, 個個都要學單打

咩年紀呀,唔諗下前途都要幫下d 新人啦

下季轉做教練...........

我認為唔應該賣富,
因為有世門, 佢持球太耐, 所以富無得發揮

我相信富同mb 是夾過 MB and simmon 的

佢地面要多D內線進攻

隻底要出多D KANTER
打死NURKIC一個真係唔掂, 睇佢都似傷傷地咁 好累好殘

CURRY當年係咪咁？
定轉左ＨＡＲＤＥＮ ＭＯＤＥ

其實kanter 都夠力打正選啦
點解唔俾 nurkic 抖下

kanter之前有攻冇守，呢季就未知

三波個射波姿勢真係好樣衰

係咪夾慣左唔想改變

即球隊既comfort zone

但要贏波有1時改變下反而係好1事

因為對1面球隊1唔識守你

面3家成1日三四日對戰同一隊架

變化多1啲1有著數

波神落1場教佢都未必？聽啦1

大波而家仲未掂何況三球

俾我就擺返 kanter 同瓜上黎
Season 就輸休下啦又唔係唔夠人
唔好一陣又傷晒

今年潮人d3分雨顛左好多

唔覺得佢防守可以改得好

理得燈唔燈，客觀睇係垃圾

佢一向攻優於守， 但進攻ｒｅｂ都唔錯
可以常規賽用多ｄ架

從來都唔覺得賣富啱
要賣都唔好賤賣吖
聽日富carry咩直贏76會鄧富仔開心

格林交易流言已發酵，勇士被爆可能3換1交易猛龍隊西亞卡姆

猛龍隊或許現在已經很少有球迷關注，他們開賽至今打出了0-3戰績，這是21世紀以來球隊首次有如此劣勢的開局。

這並不奇怪，自上次奪冠以來他們和勇士一樣從輝煌走嚮衰落，他們的明星球員倫納德率先離隊，第二個賽季冠軍中鋒和大前也在休賽期相繼離開（小加和伊巴卡），現在這支球隊表現得十分掙紮。猛龍實力下降明顯，他們必須做出改變。

同樣的，勇士也面臨相同境遇，球隊在尋找一名能夠幫助柯瑞的球星，兩個球隊可以互相之間解決這個問題。現在他們有以下潛在交易：

勇士獲得：西亞卡姆

猛龍隊獲得：格林+帕斯卡爾+森林狼選秀簽

西亞卡姆去年才進入全明星，或許交易他對猛龍來說是很大膽的舉動，不過西卡的表現在季後賽就一直不太理想，也許把他送到關注度更高的地方對他的職業生涯是更好的選擇。

格林是前DPOY也是總冠軍球員，他是這筆交易的重頭戲之一，納斯會很喜歡這樣的球員；另一方面帕斯卡爾的全面性十分出色，他有很好的運動能力，3分、中距離都有一定的把握，交易來就可以成為隊內的主要輪換球員之一，這兩名球員足夠頂替西卡的位置。而且2021的選秀權也足夠重要，這筆交易應該會成為猛龍的理想型交易。

對於勇士來說，他們增添了一名冠軍級別的鋒線球員，西卡絕對能成為球場上的主力球員，就算他在猛龍發揮不佳，但勇士有理由相信，這位上賽季的全明星可以在這支球隊打出自己的水平。

他們現在非常需要一位精英球員讓球隊更有競爭力。畢竟他們需要放眼季後賽的戰場，西亞卡姆作為多功能球員，他的得分能力、運動能力還有防守能力是在對抗勇士的總決賽上被所有人認可的。

唉，有時做人既野，睇時勢，個時富又傷，打得又唔好

諗住無謂阻定就咁ｔｒａｄｅ走，大佬人地狀元來架
唉，另一方面諗，咁樣代表放生左佢

而家係magic希望打得穩定d

DWade vs 兒子
父子Trash talk好正

感覺雙輸喔

要換都唔係換Green啦

多謝夫子
夫子好野

今年牙牛all star

無睇波就收嗲啦二哥

新一年，希望大家死全家

jabari呢young呢

冚！球！剷！

係冚！球！剷！啊屌你老母！

夫G為世界和平真係付出左好多

多撚謝
講完
講完

新一年 希望富仔帶魔術贏76

Indiana Pacers forward TJ Warren will undergo surgery to repair a stress fracture in his left foot, sources tell ESPN. He will be out indefinitely.

病西入三分咁大件事冇人講？

咩直慘到

lavine clutch到

龜又三雙了
食咗全場bryant板
家下bryant先可以搶返

龜又三雙輸波

笑死
真係龜三雙 球隊輸波

scott brooks真係On99
俾bertans單打三分
跟住最後possession long pass比thomas bryant三分
屌你做緊乜鳩

🐢:數據好睇就得啦

唔睇唔記得，呢場新舊雷教頭對決
我覺得幾好睇

季前我講多諾萬去公牛，公牛絕對會勁好多無人信
睇住黎，今年好大機會入playoff就算入唔到都打到最後既附加賽，今年入唔到下年都入到

最尾幾個板佢搶得好靚，最尾輸球唔關佢事

有無link
nbastream.tv 無link

係
Beal腳軟
不過真正罪人係scott Brooks

係 場場都唔關佢事

第一頁啦
新個幾條Link好好搵

WAS 0-5
想西書又全年三雙
俾人知佢真正帶隊能力

76半場75分

公牛班友仔唔錯，係唔知上個教練點玩到咁on9

無咁講，但頭先有睇最尾3分鐘果幾個play覺得佢做得好姐

76勁到

唔記得聽邊條柒頭講話比龜刷三雙勝率會高d

兩個終於同隊

又唔使賣ben

巫師入左龜仲衰撚過上年

John wall都唔好得幾多

唔該司令

肯塔基傷殘籃球隊

我覺得點都好過龜

我地火箭今年做復康球隊

西波巫變西書巫

夏登半場一分？

luka 係咪番唔到轉頭

Randle咁勁
不如NYK認真養算啦

終於肯射

西書大少4場連續三雙

西書 5場3雙 5場輸波

夠j成世了

Danny Green 竟然仲有正選打

傾屎俾人拆咗幾多次屋？

𤠣入3分

一路TANK咪可以一路刷到3雙走場

成日覺得阿牛係呢啲廢隊先會打得好

袋利算唔算已經bust咗
廢到傻

wall 同 cousin 幾好 J

一季一粒3分

好想快啲睇啲人出2018 redraft
計role player的話2nd round＋undraft仲多人用過1st round

2nd
Grahms, Bunson, Trent, Bonga, milton, Melton, Carter, 雷隻diallo, Mitchell robinson

Undrafted
Nunn, Duncan Robinson, Trier

1st睇見Bamba, Jerome robinson就想笑
袋利,JJJ多傷到

梗係啦，又唔夠勁，去啲勁隊最多咪當role player或者sixth man咁用

今年帝王0號新秀幾好咁，12pick

猴仲準過佢

防守

傾今年幾勁，定箭廢

兩個都係

禾少又平反

想問Andre Robertson其實仲係咪okc

好似唔係了

完咗約，宜家冇人要

雀屎垃圾到
臨開波都未搞掂個架

唔熟nba 火箭新三巨頭是咪夏登 john wall 同表妹？

你老味，完場先再講得唔得

Clutch time 都冇表弟，仲叫巨頭，不如表弟轉wood啦

箭個Christian wood今年咁勁嘅
又廿分雙隻

Wall唔係好掂

有harden，正正常常都食好多餅

失誤多，防守差

上年活塞後半季都場均20+10

剷籃同西書差唔多，好上腦

所以咪可以互換到

餅皇2.0（睇台灣ptt講

咁箭賺咗個first round pick

年年都進步
fit到現今籃球
今年仲有登喂

射波唔準 又可以隨便包夾登登

又tk

進攻強化版既餅皇

傳說中既少帥邊線三分戰術

傾屎

似係個新仔鳩丟

輸教練

兩個頂薪3分射32入6

自膠

Tucker 0起手，係咪綠葉嘅極致

又平反失敗

ig

球證搞笑
明明中波先

慘 F1都要諗下 點知eject埋

中撚埋波洗唔洗呀

Harden John Wall Chris Wood

屌鳩球證

當抖下 都追唔到啦芬達

Zion算唔算bust咗？

啲防守特別係協防好唔掂
太過勤力
以為NCAA咁周圍走都返得切

Wall 入過defensive team架 防守意識一定好過西書好多

76竟然贏

chris wood般尼

想問阿當斯重返雷霆有冇受讚賞

又鳩判

Payne

明明個射姿無咩問題，都順暢

閪有三分喎 咩直抵輸啦

好多人同佢渣手拍背雙

無乜敵氣

後備班友好似贏左CHAMP咁

一球姐
上季又係一球定二球緊住不射一季

季季都係咁㗎啦，佢入三分都會上highlight ，真係痴撚線

咁以前Shaq入三分都會有highlight既

你攞個內線黎比

開季必貼

PG搞到同個C一樣

兩節半先70分發生咩事

兩隊都防守好咪咁

Sun三分有45%都拉唔開

佢後尾都縮左

所以肥登先嗌trade me

john wall起碼知道自己唔準唔會上腦搶波射，關鍵波又少d膠

好似櫻木咁入一球刷板全場大叫

咁嘅教練都入到Finals

好過隻三雙狗

球隊廢唔計

球隊文化 刷三雙

箭有一隻登子棟喺出面，已經佢係鏟得爽

老實，有番當年七成功力都唔錯，總之唔好再傷

七成？
一成都夠玩啦
NBA太簡單了

拜人fb出post帶風向串龜刷三雙
比真巫迷串到無地自容

見親佢落地嗰下都好撚驚

你咁吹捧佢，我驚佢連個一成都會冇埋

holiday and Middleton for garden what the ^/^"

假期同中間頓交易夏登子

唔睇隊以為係奶共占

Harden westbrick kd我奶奶帶都入到final

牙皇啲波路都唔係咁啦…

你燈到佢咁

點解Pacers年年都有重要球員大傷

隊波年年都打得唔錯

仲諗住睇JB教訓佢

傷一次都話
兩次冇了

「今季咁既陣容入到playoffs都算唔錯，等到下季邊個出返來就好啦」

都唔知講咗幾多年

PG崛起嗰陣話等妙麗出返嚟就好了

傾勁
班人位都未撚識企
走位又亂鳩咁走

阿狗成日講既NO.1風扇

占狗依家邊有咁能快
妹吓妹吓咁

Klay點睇？

表弟磅數重過klay
對腳負荷已經爭好遠
仲要打底 同其他內線互頂
表弟難啲返上20分

Klay 可能無球跑慢左
可能比人blk多左
防守應該容易比人一步過
絕境靠淫境 難啲再見到

Durant都戰勝到傷患 成條斷打塞都守到Tatum
雖然durant本身身體優勢大但Klay都有機會有番8成

kd係同Wilkins一樣少數例子嚟
仲要klay係連續兩年大傷
夾埋兩年出唔到場

奶點睇ayton
希望佢有自知之明，唔好max

Bertans

我又唔覺得佢表現咁差
至少依幾場贏波佢都重要過刷分仔
依幾場表現都係差唔多
防守同籃板進步好多
進攻就一pat屎咁
進攻個邊懷疑冇咩信心唔敢自己攞分
不過我覺得c嘅防守重要過進攻好多
加埋依家有唔少得分點
所以暫時都仲接受到
睇下佢打到廿場先
到時啲進攻仲係咁先算

我都係想佢繼續咁打
進攻可以自我放棄
最好出來係12 12左右
唔好有人搶

12 12加佢嘅防守應該都夠max
不過佢應該同廢老波練緊嘅
大麻頓其實最叻係接啲高波玩alley oop
波縮就下下直接傳落佢隻手
有時直頭格硬都塞比佢
我估係想幫大麻頓練唔好齋靠alley oop過

巫師7到

條撚屌明顯training打到曉飛又有post move啦
場上打唔出來，我諗cp3都遲早知佢無救
希望平均30M一年算啦
驚bridges被人搶

冇了

第一份max contract就一定差唔多依個價啦
大橋比唔比人搶係要睇sarver課唔課金囉

依家各隊都有自己籃圖，睇幾時完約，最近無事嘅

其實好彩John wall係同牙🐢換

同cp3換肯定俾人鬧緊

教練賭咁大

教練做咩咁睇唔開

唔爭在無女多一年
做死忠一定要上水撐下佢

呢幾年做Westbrook fans真係唔容易

撐龜既人係咩心態

Klay 復出起碼有8成
唔似條25杜復出廢到仆街

反龜既人係咩心態

你咩耳屎

放心啦聽日btb 龜少唔打。

我都覺
Klay復出打多季適應之後，冇力挑戰MVP 得分王 年度一隊

腸狗咪柒啦
Klay 3成都勁過你書人

係，等一年2022勇士又有力爭冠
希望今年留力 tank 多個新星

刺籃圖係點

有定冇

3成就囉70分
100%會囉到233分

屌 巫用Wall換Westbrook 一直都係on鳩trade
第一換隊魂已經得罪唔少fans
叫緊等Wall都等左兩年 連上場都唔等埋
係都打十場八場睇下咩環境先
第二換Westbrook 功能同Wall其實一樣
但32歲仲要老過Wall
仲要加多張first round pick
本身籌碼就少 換個32歲刷數據既過氣MVP
真係用黎賣波衫唔洗再諗隊波點行落去

唔洗啦 宇母出年迷你中產加盟

你明就得啦 有定冇真係咁重要咩？

好似wall trade request wo

反🐢會戰勝歸來

理性討論，其實wall+ first pick換 🐢係少賺

留意番，巫原本得夫子一個球迷
而家多咗一堆龜迷，賺咗啦

係巫比人爆左佢哋想用wall trade WB
Wall先嬲鳩叫trade me
根本就算要trade都唔係果個時間trade

不過估唔到bertans咁快變返水

佢都15m 真係好癲

合約戰士

邊個賺

賭

當年係spurs pop唔用得太耐

試過半季龍半季蟲
Playoff直接收皮到出都出唔到

照要埋

rose上兩季都成18分場算係咁

呢幾場clutch time好多urnover

第一次大傷之後13年打咗十場再大傷抖一年 15年季後賽第二輪game 3入絕殺波 18年單場50+創生涯新高 今日撞牆打得還好 但你拎一場嚟講埋啲睇唔起Rose嘅說話

利申：唔係呢兩個人嘅fans

所以話rose狗fans係高質啲

LEBORN JAMES 傷過啦夠
之後咪又CHAMP 到,.
咩股溝整親呀大佬, 係咪指JJ?

[Charania] Denver’s Michael Porter Jr. is missing tonight’s game vs. Phoenix and could be out a number of days, due to health and safety protocols (contact tracing), sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

睇透世事
[Katz] Russell Westbrook will rest tonight against the Timberwolves, the Wizards say. Second night of a back to back for the 0-5 Wizards.

一定唔會輸

三波真係打得幾好睇

Doncic真係好好火

真係唔打back to back

領先緊

3波已經11 6，可能浸半季已經ok

感覺好似一日打好多場咁

黃蜂真係識養人

巫師冇西書應該贏得了

贏鳩咗嘅話水洗都唔清，
不過係時候要開齋嚟緊賽程好痛苦

共沾

冇城城嘅狠都輸真係可以翻去瞓…

有冇LINK 係聽到拍波聲
睇親既LINK都旁述掩蓋場內

活塞 毛C 一齊開齋

燈撚到

沾狗滑步

之前咪有一場西書rest左都係輸

講真唔怪得晒西
毛本身都係廢

塞咩料

牙榮今場廢到...

avery bradley應該要上多d啦,定spo仲試緊陣

點先可以轉變?用西書契當值有無得諗?

巫師啲防守好撚廢

西書抖就贏既話都幾搞笑

鷹隊起飛

勁撚到 練yoga成果

古狗垃圾

啲人撚知咩 人講佢又講 分分鐘毛啲波都未睇過就屌9龜

今場龜rest咗咪贏

4場大三元4場輸 無龜反而贏

咁之前無佢輸個場又唔計嘅？
輸打贏要啊？
除左前一場對公牛其他幾場睇下個正負值都知唔係屌龜啦

又要殺龜大會

有佢輸4場

無佢一勝一負

你有無睇點輸啊
如果你淨係睇贏定輸
點解唔屌鳩beal? 有佢0勝5負添

Beal一勝喎

巫啲波不嬲咁架啦, 上季射得入一係大炒, 一係俾人炒
收份人工嘅高嘅Bertans上場1球3分都唔中, 要講戰犯佢仲大責任

你講出黎有無笑
贏一場

好笑得過無贏過？

你睇返76個場 好多三分play 都係靠龜比波
但內線防守真係廢

利申其他幾場波無睇

睇佢一攞波就起手long three真係好撚燥

今場點睇狼都大鑊好多

贏一場又殺龜咁我無野好講
你可以繼續睇box score 唔阻你

贏一場就要笑 無贏過個啲反而唔洗

Logic

根本主因係零防守

巫賽季首勝！

jazz屌打

後備都唔係好掂

呢場對面入勁多神仙波

黃蜂d波幾好睇

少煮

JAZZ勁撚到

gay 今日表現唔錯
conley 又唔錯
當年嘅熊

jazz冷靜啲傳多啲波夠贏 對面根本鳩黎 0默契

Mitchell靚扣

雙J50分都輸

portland D 3分痴撚線

拓啲進攻今日幾好睇

笑死 go bear 扣失

今場教1仔咁打

居里好迷失

curry 仲有green Wiggins Kelly Oubre
再加新人Wiseman
都打成咁

金塊追緊大腸

會然復仇記

有二件無出

係咪勇個體系唔啱打，見頂好似廢咗

呢個陣
點都勁過詹皇2018年騎士

居里殺入去

現世代玩三分呀師兄

格林dpoy
wiseman 潛力大中鋒
咁都輸 curry 做唔到第一pg

得兩個講得出係零防
其他人都只係黎睇屌WB
隊波係上年3分變好左
但就算前幾年有Wall係度 防守都係廢
只係wall同porter頂住冇咁廢

未開季啲湧迷仲吹奏oubre，笑撚死人

雀屎仆街了
倒水

wb狗笑人睇box score
自己偶像先係最鐘意box score嗰個
wb狗笑人防守差
唔諗下你自已偶像扯高條褲眼神凶狠咁睥鳩住對面想食左佢咁款點知俾人一步過左幾多次？問箭迷啦

你係核嚟㗎 第一個緊係怪你
你用John wall嚟換，俾四千萬你，巫迷拎放大鏡嚟睇你好正常姐
公道講句bertans係第一戰犯，但唔好講到WB打救世人咁thanks，好嘔心

利申一世反巫師，但有啲情感

今年加左西書其實好似都係咁上下
內線好差

傷完返黎真係傷左好撚多

講得好👍

Pin 比wb狗睇

第一日睇bertans打波咩 廁狗叫佢做毒瘤

你真係當西書係內線

拓柒真係好小氣
對住垃圾湧都往死裡打

廁狗得啖笑

夫子sick ball

點解要畀瞼湧狗

仆街了jazz

就算係都不能沒殺佢上季功勞

佢係全能

問題Bryant 同蝦之咩都頂唔到對面內線
上年輸板都輸死

防守嚟講，㗎仔直頭係負累啦

要有返咁上下防守+速度真係得龜
兩個外國人,一個慢, 一個只係協防ok
牙beal唔使講啦, 防守效率同羊差唔多

jazz

CJ 已取代會然
成為球隊一哥

第一pg唔係波縮咩？

好耐冇見夫子打文，有少少唔慣句與句之間冇隔行

conley

唔計名氣計實力一直覺得唔會差好遠

金塊 大腸

會員有季後賽代表作

go bear 2+1

the small fundamental

金塊準備反cup

PG尾機

黑氣石準備輸波

龜少好慘，俾隊垃圾拖累，自己辛苦都贏唔到波，儘快要求trade返okc 好了。

點解Damian Lee會叫妹夫

依家成隊得Troy brown 防守係正常
但條友進功真係廢廢地

要我屌 一定係果時網出90幾m搶Porter
搞到巫要出頂薪跟進
成隊波啲cap果刻直接狀左皮

因為佢係curry 阿妹個老公

佢係驊哥妹夫

西波巫班友咁樣逼害西書

嗰時真係屌到仆街
網自己又唔係要(100%)
係到撚鳩人on9

搞笑 屌西書又唔屌curry 鳩射三分
依家咖哩三分得兩成多d 又無人屌
計陣容隊波仲勁過巫

仲要勇個cap 係全聯盟最高

因為勇屎D隊友太垃圾，幫唔到手

屌CP3 今曰勁撚到

對住Jokic照射

當年game7
對住ducan 天外飛仙絕殺

CJ playoff其實都carry左唔少...
lillard playoff好神經刀
CJ穩好多...

塊狗！出嚟受靶！

兩個都唔好用穩嚟形容好嘛

對bol bol都係咁射啦

防守廢唔計

有波叔 大腸係兩隊波嚟

大腸

大腸西岸第一

Booker 8TO Ayton都有4個 照樣贏

見到Jokic就辛苦😂
場場博盡

金塊1-4

波叔

如果湧輸足咁多場冇手感就贏我睇怕殺到爆PO都仲得

屌呀 勇d 隊友點都勁過巫

塊搞咩

大橋球foul就係太陽日常，不過今次review成功
不過屌你本身太陽拎到板你鳩吹走去跳波，好在今次跳贏姐

係sun 勁

日出西方

唯腸不敗

同okc 鬥tank

講數據都兩個級數啦

daime大傷完呀大佬

腸有聖保羅

力架入面佢打波算最有腦

咩掂4式呀1又

拋射呀

佢都廢左好耐了

唔會

打得幾好喎

下周年勇士鬥大飛

好似得返咖哩一個想贏

得10分
正常情況有勇士進攻buff system 冇30+ 都唔收貨啦

總之大家既隊友都廢啦。 搞到贏唔到波

curry need help Kyle please come back

@沈

道歉！

Oubre真係廢到
3分放你射都唔入

咪就係 KD都輕鬆30+啦

大腸gogogo

Curry 已經打得好努力
仲想佢點？隊友唔給力佢可以點
試下換字母 AD 番黎洗輸?
開始覺得管理層冇心幫curry
Curry 有機會走到就走
依家既勇士已經唔係當年既勇士

打左幾年都冇場均30+
你咪幫條廢物講說話
根本幫佢唔落。死25狗
寧願要番親生仔HB

你自己睇返18-20 年playoff 數據先講野啦.... 命中率CJ仲要高好多

換個id先扮啦

扮咩？

最唔好彩係klay傷左，健康嘅浪花一定唔會咁樣

平時第4節嗰啲位就係大腸倒水位
Booker跟波叔學吓嘢啦

扮我勇

利申兩個月勇迷

HB廢架喎 狗也不屌
唔評論

吓
有dpoy green
全明星 wiggins
準全明星oubre
超新星wiseman
仲想點? 睇吓18年騎士先講啦

我前勇迷
而家見到球隊咁
睇唔過眼講幾句

全明星 wiggins
準全明星oubre
你鳩up?
Wiggins 邊年全明星
Oubre又邊年有準全明星呢

我知你做過三年勇迷

HB KD 一樣咁廢，兩個都比人屌走
寧願要番自己親生仔！
仲平啲添

屌你老母25仔
J禾斷腳

我真係，坦白承認咗

你姐係覺得cj勁啲？

oubre嚟勇前 18.7分
Wiggins嚟勇前 22.4 分 都有全明星實力
仲有dpoy green
你curry仲想要咩隊友?

我新手睇波，咁點解佢地兩個冇入過全明星咁慘，比聯盟黑左定點？
Green dpoy幾年前既事啦
隊友我講左啦，都話想要字母 AD

Oubre 真係笑料黎，佢射波飄到雷霆Roberson 咁

傷病係比賽一部份

係太陽明明都幾射得

同班top tier打慣左依家場均十幾廿分既都夾唔番
當年4星吊起吾蝗同其他29隊嚟打依家要還

一直覺得唔會差好遠
lillard regular >>>> cj
playoff cj > lillard

Harden 2017年
帶住7個底薪 打入季後賽
RMBJ 2018年
帶住班垃圾 打入總決賽
Curry今年打入季後賽先再講

炒左唔知幾多球

試下防守待遇相反
lillard double cj個分都得

隊友唔給力可以點?
我x你，你講還講，咪拎鬍鬚狗同我curry比
鬍鬚狗係咁勁唔洗年年比我勇踢出局啦
柒頭箭迷

喺大腸仲好啲

試下試下
試吓你唔好咁撚On9 呀

真 有lillard cj先打得咁爽
Cj 40幾分都未必會有人double team
lillard廿幾分就搵個大鎖協防去鎖死佢

cj做唔到組織點就已經代表兩個唔會差唔多啦ching

舊年我猢
搵朗隊 KCP 守雙鎗

CJ 冇俾人double team 咩你估... 托7 前幾年係得雙槍...
湧個年你會唔會話試下冇curry klay 幫KD distract 防守球員先咁勁

btw湯臣真係完美3D球員

可惜丫

就算你點樣陰d陰d反Lillard

佢playoff都係勁過VC

宜家打reg會員一到logo位已經俾人貼住守cls

佢唔係
佢係完美球員

湧嗰幾年
除咗有 green做軸
仲有elevator doors 移動長城擋拆

Wiggins真係好廢

咪玩啦CJ冇組織
粒波長期係lillard 組條毛呀...
同埋CJ AST 久唔久 都上到接近10 ga wor

冇睇塞VS塞個場, 輸乜

塞廢囉
我rose 勁到On9
夢回2011年

同意

一排無睇NBA
想問下依家NBA第一係邊隊

會啊，好多人都咁講喎
對球星嚟講，可以iso係福氣
kd係咁iso喎

再講, cj淨係諗點得分
lillard就算無assist都好
都肯定要諗好多野，練好多野，話晒佢係pg

勇d後備個腦都唔知係咪裝屎

帶個波都甩手甩腳

你真係無睇拓柒波嫁喎

一日未有新champ，一日都係湖人

給你老母力

我係咖喱就要求trade me啦！

成班亂沖亂跑 睇見都辛苦

修正，隊友咁廢可以點？

依位Ching就識波啦

屌你老母牙

笑撚死

繼續吹個波長期比Lillard拎住

過半場唔撚係lillard拎

屌你見撚哂頂

輕輕鬆鬆又準備入廿分收工啦

果時真係得仲有CP3既箭有得玩

呢隻色 唔得

以上係今季4場、上年season、上年playoffs掂波比例

都知你地唔會睇，直接講重點

前場黎講，CJ掂波次數高過Lillard，而Lillard平均每次控波秒數，season多CJ 1秒半、PLAYOFF多半秒

想知點樣比Lillard霸哂個波?

當年柒箭真係輸自己連炒廿幾球三分但係起碼都叫有得打
其他隊連埋吾蝗都係刷完數據等收隊

wiseman傷埋,睇下風水好d

前人zip腳 後人還腳

湧狗還腳 反湧人報仇

拓simmon真心廢
可以放棄養未

下場viu唔會又播勇掛

就係又播湧

正

睇大飛

又睇一場大炒

你都識講，唔計後場

佢玩下曲姐

如果我係勇GM, 真係睇多妻場左右，唔掂就要果斷養生仔

然後就賣green, wiggins 呢啲走，換2021既pick返黎

反正2021大年

Green Wiggins 換到咩野

比佢地刷數據，扔去啲爭冠隊都有價值既

都幾難學，你求大腸出年pick/換到隻靚pg好過

依位ching就有理有據啦

唔貼野清算好啦
送比你箭你要唔要

順境靠ayton
逆境靠booker
絕境靠cp3

波叔打clutch play真係好撚癲

刷到數據都留勇啦

屌奶星，甩頭髮占狗又笠水

有無Ching 往年好少睇黃蜂

今年睇左黃蜂幾場
原來d波幾好睇

兩隊唔同波啦

西書太廢唔出？

見到隔黎勇po有勇狗話勇士呢幾年管理層操作差所以要放Curry

真係大開眼界

勇士係爆cap情況+kd必走下操作有幾差

差在s&t走kd 換左件dlo返黎從而俾左假希望勇迷再換左見頂返黎
本來就咁放kd就可以連tank兩年抽波波重建

冇人有水晶球知道kt會繼續傷出收皮

kd走唔s&t根本連條毛都冇，爆哂cap根本0操作空間

本身dlo+curry+kt如果齊人冇可能會夾
s&t得dlo就一定會再換個sf返黎 (呢樣一換dlo個陣我已經咁講)

所以就係應該要毛都唔留一條 直接tank重建
宜家俾太多假希望 出哂事啦
爭唔到冠唔重建等咩

可唔可以形容人有幾好睇

原來tank=重建
唔怪得今年勇個態咁差啦
原來重建隊伍黎

你閱讀理解有問題？

我幫佢答
係

真係有搓波 有ball movement 有唔同戰術run
不過成日機會出左黎把握唔到

睇3波都值回票價啦

其實又真
好波過graham

好好多
根本幾好。打波瀟灑有型

今年真係因為三波先留意黃蜂

雖然我唔確定你哋係唔係講緊我
但我的確有講過下勇可以試下tank等kt返
因為我覺得宜家勇太多問題咁還定點都要等kt會唔會可以試下tank利用下呢年
咁我既然有講過所以我對號入座下
咁我假設佢係講我既話
我有講過tank冇講過重建佢宜家將兩件事放埋一齊唔係想講tank=重建啊？

唔係講緊你，硬係要衝出黎柒

我都係咁諗
因為我見勇po除左我又冇人講tank
加上又得我講過下curry or浪花最快拎冠係走但冇可能會發生
咁我又奇怪我冇講過勇管理層操作差但又得我提過下tank呢啲野冇其他人講
除非你地盲既或者閱讀理解能力有問題啦
但應該唔會啦 唔好意思沖左出嚟添

[願傷病/黑氣遠離勇士] NBA 金州勇士球迷討論區 (3) Golden State Warriors

#662 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友真係柒

又真係有人會講
咁tank呢？

仆街睇唔出你數口幾好

二哥 kyle anderson?

咁到肉利申：死忠

教練將你隻wb公仔放返上神台啦
真人上唔返㗎啦

除左tim duncan果年，都好似無聽過唔使tank既隊特登tank

教練都無面比

咁打落去應該唔洗tank都自動變tank隊
不過有人講得都啱始終啱啱先開季應該等埋green完全復出再講
不過我個人唔睇好
隊波太多問題

我唔支持tank，其實冇咩必要

首先你要諗你地目標係乜野，點解要tank，tank嘅目的係咩

分開兩方面黎睇
1. tank一年搏有個top 5 pick，拎黎換野重返榮耀
2. tank一年搏有個top 5 pick，以呢個(如果好彩拎到埋狼個pick就兩個)新秀做基石重建

OK，第一方面，你話你Tank個pick返黎trade，首先(1)你要好彩真係tank到個高順位pick，之餘(2)仲要望下市場上有咩野中下遊球隊想放星，再(3)加上人地肯食你Wiggins/Green或者甚至係KT先交易到(你望下自己未來個CAP結構?)
你第一方面要3個條件都滿足到先達成，自己諗下個機率同操作空間有幾大
另一方面仲要考慮你係咁輸法，隊友個氣氛係點，Curry同Green肯唔肯同你咁樣玩

第二方面，如果你係想直接推到重來，咁首先第一樣野可能就係要trade Curry換到期約同首輪、再放Wiggnis換到期約同睇下搶唔搶到d次輪選秀權

其實我quote個個明明唔係你
條友係勇po quote我我應完佢又唔理我先係到quote佢

但你講既我都理解
首先唔會係二啦
但就算唔刻意去tank我覺得最後都係西9-11呢啲位
如果最後打得入playoff當然好
咁打唔到會唔會好尷尬？
不過宜家我都覺得專登去tank有啲怪
當初單純覺得會唔會可以再試多次咁做去等kt

又去返唔playoff就Tank 依個問題了

都無話標準答案其實

冇 所以先討論下
反而宜家我偏向唔專登tank好啲

唔係tank唔tank既問題 依加係贏唔撚到

HARDEN 換WIGGINS=PICK / WISEMAN 有無得諗?

如果想重返榮耀, 否則, 等KLAY好返, 要出年喎, 今年可以點攪
屌醒WIGGINS? OKURE 叫佢睇心理醫生?

所以個方向應該係贏唔到就要點樣先贏到
而唔係贏唔到就tank
得罪講句，贏唔到就tank，抽到勁人下季咪又繼續tank，勁新仔又唔保證一定贏到，世上冇幾多個TD

可唔可以係占屎唔係TD

明明唔關詹事又無啦啦去返詹到

我占迷

打法完全唔撚夾
位又撞撚埋，要黎做乜尻

叫佢改打法
WIGGINGS要打出主角既性格, 主動要求單打, 剷入去

OKURE 三分要射到, 唔好協, 要再去射, 完場再去射返一千球, 射到手乾為止, 好似SIMMON咁, 你越薰就越唔敢射

勇狗要爭冠喎，foj頭兩年po都冇，TD第二年冠啦喎
但又唔可以喺final太勁，始終fmvp要俾curry

二哥發乜撚神經

之前都傾到下計
依家好嚴重

佢不嬲淨係同你傾到

好辛苦 度度都見到佢

咪就係依家傾唔到

Hawks po 無，暫時

你咪講啦，一陣間佢入去發癲

wiggins 都就黎26, 呢個人工打成咁都唔知點trade

Alex Caruso 近幾場冇出
傷左？

化身合約戰士咯，不過喺湧可能難啲，個波唔一定俾佢舞

Hawks好正

俾我勇士即刻放球權俾佢谷到25/6 分
再搵水魚

西波巫終於贏波

迷鷹最後期限，兩場後
到時係個po點名
if you not with us now, don’t be with us later

居里 歷史PG排第幾？

第一magic

第二大O

第三pg curry or IT?
常規實curry超神
但playoff Isiah Thomas 勁啲

教練都有睇Pleague

之前仲話小李個人實力完全無得同curry比 班curry狗攞playoff戰績打曬飛機

宜家今季同上季一無kt curry帶隊能力即刻現撚曬形 curry吹撚大咗啦

curry狗成日攞3冠嚟打飛機用嚟做勁過harden/小李既理據 但係身為當家球星三次冠軍一個fmvp都無你知唔知醜？

但Curry歷史地位一定高過佢地
2 MVP 三冠

我夠知 不過班curry狗用3冠嚟做個人實力勁過harden/小李既理據真係好撚on9

或者個人實力係其他兩個勁D

不過當你有齊配置個陣上限就一定Curry高d咁解

Curry唔係好撚串既咩？ 又話打得NBA都係好球員

Curry
上限高至champ
下限低至刷lottery pick

Harden
上限最盡西決（次次關鍵時刻軟腳）
下限至少季後賽

球隊基石會搵 Harden

尖刀就搵Curry

狼個陣原來無forward
今日正選一C四G, 計埋bench出得最多都係兩G
Dlo Rubio Beasley Culver Edwards 勿笑lin
最高都係Culver Edwards, 6-5, 6-6
勿笑lin 5-11

登登如果trade左去熱火都唔錯
三巨頭
還掂2021都冇咩big name剩

咁講
以27連鐵個場黎講，哈登都有冠軍實力

熱火今年搞咩

呢隊西波好撚on9....
睇一陣都哂鳩我時間

不嬲覺得上季playoff 彈花一現

好合理姐

因為個人能力依樣野係無得數值化，好難衡量

我相信所有球迷由古代開始都係傾”邊個勁”

但傾傾下發現傾唔到落去

所以咪轉做比較榮譽

用肉眼睇兩個實力係同level

真係要分勝負唯有靠榮譽

結果就係Curry全方位擊敗lillard

無咩好唔認衰

其實係
對Curry就全方位輸

對VC就屌打唔止一條街啦

醒起Josh Okogie無出
又係SG, 6-4
屌原來狼收埋咁多guard, 勿笑lin就話應該唔出
其餘時間點分, 又開始唔明要rubio做乜鳩

小李係邊個

同埋原來今日D green復出

等市面無g用

高價放

我屌你？

因為上年真係-6，唔係話隊野廢，唔係冠軍料囉
舊年po 好多熱火迷

小李老母個仔

反字母
反沾
反湖
撐underdog

勁on9

問題係油頭同JB未必鐘意Harden嘅態度

應該講緊Damion Lee
大李就David Lee

Jaylen Brown今季勁左好多
雖然有時仲會亂射
但成個人穩左好多
利申：17-18 Brown迷

用番油頭果招一見面就扔戒指出黎
包保聽聽話話

唔係架

好多話撐左好耐架啦

鹿full team 自己唔爭氣怪邊個

笑左

冇左crowder 成隊波好似跌左好多咁
尤其防對家鋒線 好似butler一個守兩個咁
進功又少個有穩定3分既PF(雖然上年final射到一坺屎）
反觀腸多左CP3同crowder 成隊波升左兩班

黎熱火就要切左基石條Jer先
唔係既話成個邁阿密比佢屌勻曬

算撚數啦登
去到Miami 應該日蒲夜蒲

咁curry 73勝個年又真係好跨張
但係final表現就真係幫唔落,之前有d人仲屌kd搶curry FMVP

唔可以話-6既
4-1
4-1
4-2
4-2

好記得19 finals個陣kd傷，有勇狗屌佢叫佢快d躝
走得好之類

-6到4:1公鹿 4:2塞

係，我仲歷歷在目
屌那星
今年冇撚左25杜終須可以睇番勇士波，開心！

怪夫子

Nunn今年搞咩
最佳退步獎

巴打係咪記錯左
kd拎fmvp個年無乜人屌
細ai拎個年先多人屌wo

係撚咩

第一年咪冇人屌難
第二年屌到點?
KD收皮個年直頭屌到佢地底泥，憎佢好耐ETC

kd入勇個年係全民都屌啦
講到得勇狗屌咁

講緊屌kd搶fmvp

放心啦, 我唔會入去NBA 清泉一線鷹度既
要攪都攪湖人先啦.
奶共呀拿

我淨係知美帝果邊好多籃球媒體休賽期間係咁吹奏herro。

大美帝國要做英雄,佢個名又咁啱叫HERO

呢個post除左個箭迷樓主覺得Curry唔抵之外大部份都話KD更值得拎wo
想知你邊度睇到勇迷一面倒屌KD搶Curry fmvp

其實無乜好屌, 你有實力咪頒比你
起碼你班波要有總冠軍打先
杜蘭特係衰轉會去勇士啫, 但你係佢
人工咁上下, 但有機會CHAMP, 又咁啱轉會, 你會唔會去?
正如你打緊份私人工, 晚晚OT, 禮拜六都要返既, 做到隻狗咁,
而家有份政府, 返五日朝九晚五, 做又三十六唔做又三十六,
人工又咁上下,但安定, 你會唔會轉會去?

唔需要睇連登，上YouTube 睇番當年頒fmvp果陣，勇迷D歡呼聲就知，勇迷就係想curry拎

一進一退係咁, 慢慢夾啦季初啫

係唔錯，但暫時都係普通料囉

15年curry更加唔值fmvp

個年最值得拎係LBJ

最慘係就算16 G7贏到分分鐘都係Green拎FMVP

入咗六球3分

反而呢場對咖哩嘅印象係後手傳出界 臨尾錯位食唔到Love

巫師係咪咁仆街 wb off 就大炒狼

Curry iso love輸緊4分啦 比你入球3分都無用
其實輸成個final係bougt 傷左

Love腦震盪打到得8+7

而事實上勇士有咩資格講傷病問題

如果今年curry 傷埋有資格未？
我為勇士嘅健康而向你道歉

發現四樣野都係

賤種

教練有保留 防守有保留
我睇好 但未到迷

金塊咪仲衰
上季打到西決
依家1勝4負

笑

今年輕鬆入po冇難度

Feel到今年Trae Young 有能力競逐MVP

Let Go Hawks!

聽日啲波悶撚到

crowder grant ibaka
算唔算低估左role player既作用

前面兩個都唔係唔想留
Jae想要長約，熱火要All in夏天淨係比一年貴約
Grant就想做大佬

唔理咩原因啦
好似走咁隻防守大閘隊波就即刻崩盤咁

有冇人都覺得Wall好似跳唔返但都仲有啲速度

有波睇,咪睇波睇波啦

袋利打多場就夠82場
三季等於一季

Wall同Cousins啲防守曳到

睇見要佢打5 out offense都覺得慘

其實我覺得進攻問題唔大 比想像中好添

防守就真係比人一步過
佢搭Cousins啲防守就係紙咁撚樣

痴線 又殺龜

肥登無出
係咪準備trade

原本都係咁諗
但頂薪續左BAM

都夠空間

Wall有冇可能有埋3 有埋就

扮傷

要尊重傷殘

Wood打到成個AD咁
有冇咁勁

5犯之前d防守超豆腐,防守籃板又狂比人雞姦
5犯之後無啦啦防守勁左超多,籃板又冇失

Bogdan 一節17分 痴撚左線

sor今次屌屌你
諗來諗極鷹剛剛開波
雀又無波打
原來你講brogdon

Deandre Ayton is holding opponents to 14.6% below their FG% averages within 6 feet of the rim.

係wo

幾條友個名一樣

一線鷹

吹羊好撚勁
點解人地選就選吹羊 當值
我就選Lball DLo

冠已袋，仲想點

炒鳩廢騎啦

同騎士打到要加時?

湖人揀DLO有乜問題?
個陣J OKAFOR 同佢你揀邊個?
L BALL就係用來交易 A DAVIS既, 仲有INGAM HART

佢地係塘鵝都發展得幾好呀, DLO係木狼做二佬啦

二哥好波

黃蜂個底好撚廢
biyombo餵到埋口都食唔到 係咪想用佢用成季

Seth Curry 轉左去76人
越打越勁

我紐今日打得好撚好，成班好似playoff咁打

雷霆又然啦, WIN MAGIC阿豬呀！
三個老將， G Hill Hoford Ariza / 有住阿歷山大， 仲有班新仔
都可以ＷＩＮ

龍真係廢撚到，今年比盡首輪遊

我以事論事啫
個時湖人唔揀中前鋒奧卡福我都覺得怪， 有乜理由唔搵個內線拍高比呀？原來一早知佢係ＢＵＳＴ，簽ＤＬＯ而家啱哂個潮流，ＣＯＭＢＯ ＧＵＡＲＤ，自用送禮兩相宜呀大佬

矮仔三分射手，ＦＩＴ哂七六人
佢地上季太多高佬了

雷好波殺咩直

Presti 又輸

鷹倒水？

Harden點解無出？

76好波

７８ ７６

打到要楊撞人博ＦＯＵＬ

屎眼琴廢撚到

回塘到癲
有kawhi幫佢拉走人差幾遠
加埋現今個個打small ball 佢又唔係特別快同多技巧

應該比多d開火權OG

3波防守都好積極
但rookies mistake都多
係蜂就唔知養唔養得起

但明明上年無kawhi都打出生涯最佳數據

呢隻力架都唔識用腦打波既，仲話重建少主

叫ＬＯＲＷＹ咪退休住呀，唔係加拿大日日比人攻陷呀

無睇騎 Sexton番生？

今年冇曬啲內線ibaka gasol

不嬲防守好又勤力

兩個加埋sexland

Sexton 終於射到有？本身都無限開火權

咁佢入nba我都睇好既

Seth 份約780萬 打到咁真係抵到爛
再望一望Danny Green , 屌你

其實上年都係越打越好
都冇死過

Danny Green
等Thybulle打起 就trade得

green防守唔錯

睇左一兩場 其實雙槍幾勁
有啲估唔到

我見好多人吊佢

一線會輸了

兩個都幾快

上年搭住garland 2件都係拎波就自己上 所以先睇落係on9 d
今年garland頭幾場唔知做乜好似開左竅咁
唔知佢keep唔keep到

冇屎眼琴即刻準備反cup

john collins輕鬆炒樽

鵝最後呢幾分鐘啲進攻都唔知做乜 下下撞入去搏foul算

咁炒樽 笑撚死

鵝咁快倒完10分lead?

23＋24有幾勁你知未

對面冇左siakam ，即刻打高2班啦

筆掃勁撚到

原來garland 組織到 傳到波

之前睇左一陣見佢識傳波都少少嚇親

如果龍仔keep住廢既不如真係趁大年tank個頭幾順位返黎砍掉重練啦
咁落去連po都入唔到就好笑

Siakam係做乜尻？

露哂或

睇佢似有啲態度問題 好消極下

John wall

[流言板]强势归来！沃尔在缺战两年后的头两战共得到50分，比肩乔丹

邊個燈撚到一線鷹輸波

#749

wall is back

呢隊7箭有睇頭 如果鬍鬚登肯留隊

一朝早起身見公海咁多人燈就知不妙

WALL IS BACK!

咪就係

我唔係Wall fans，但係我求下你放過佢啦好嗎

btw 呢球真係搶得好靚

其實 harden 依家都幾尷尬 ... wall 打得起甚至 cousin 唔太差的話，加埋佢隊波絕對係 contender
走的話，trade 去 76ers, celtics，heat 都唔覺得會大機會左 ... 除非 trade 去 nets 或者 lakers啦 ...

Rozier開季咁fit冇人講既？

太陽5-1排緊第一

肥登：不了，我要搵莫雷。

Hi

單防廢左 但協防都仲係度
或者regular reason 仲未想認真防

佢防守技巧仲有少少raw,但今年暫時個防守intensity 做得好左好多

無go to guy係咁上下

用foj + Kuzma 換 harden
AD + harden 玩two man game
你教我點輸

Wood = 8成AD

bust你老母閪

你好能25

我當herro 加d豬頭骨換

即刻變大熱啦

猢不嬲中鋒同人搶
後衛自己養
最後kobe幾年0作為簽人

來來去去未magic 同Kobe

？？

騎迷係咪可以係廁所出返黎

嘻季尾再算啦，J 得一場得一場

Jerry West, Elgin Baylor自己養，Chamberlain搶返嚟
Magic Johnson, James Worthy自己養，Jabbar搶返嚟
Kobe自己養，Oneal Gasol搶返嚟

好似係咁

Dlo 爆nick young
ball package換ad
唔係都keep到再簽ad/字母

好過上季係威係勢但一開波就輸到貼地

Who needs Lebron?

Jeanie buss

真

20年火箭迷
上年見佢入嚟火箭真係哭撚左
本身已經極憎佢，嚟左仲要打到67咁，係得剷完傳波好啲
射波，finishing, 守波垃圾到痴撚線
仲要成日守波走甩人，人地射完唔睇人唔box out埋底等執板，呢啲都唔知輸左幾多分

佢Mvp嗰年根本係偷登登
係nba造神格硬造俾佢
成季係度9刷
呢啲YouTube 大把片可以睇
最撚好笑係1st round就俾火箭技術性大炒

啲龜迷仲要打j話陣容廢過箭又乜又柒
龜已經好勁乜乜乜
我想講嗰年季前所有power ranking 雷都係高過箭

龜史上最廢mvp無誤
仲要個腦壞撚左
不問勝負只問三元

其他唔講，有樣野好同意就係邊隊波陣容好啲

其實係睇賽前嘅power ranking，而唔係打打下打到好順就話隊波陣容好啲

你又知打得好/唔好唔係因為哈登or wb ，而唔係本身個人勁/廢

用係其他隊都suitable

真係哭撚左咩
上年入箭區屌cp3換wb個trade俾人圍屌
講親龜史上最廢mvp又俾人圍屌話wb>rose

突發殺龜大會

淨係記得嗰年嘔奶打得好差

夠贏rose 有突

事實上龜MVP年係勁喎
隻玫瑰一定無得比

@西書大少

係
嗰年火箭季前俾人睇淡到西岸十名開外
岩岩請左嗰時梅到仆晒街既mda
猴走左，簽gordon Anderson俾人簽9簽
一個傷多過打一個得射波
其他之後打主力既您唔係追箭既根本唔會識
未上位既capela 癲狗
Ariza 可能出名啲
點知登登嗰季打到超能進化咁

雷
嗰年有上緊既嘔奶的波同adams
又全盛kanter
新仔又有樂透小沙邦

點知最後嘔奶同小沙邦去到溜先有得發揮
龜真係好撚有leadership

Ola同sabonis 都講？
個年2個都未打得起
Kanter 俾登打mismatch 打到死

熱火好似唔想trade herro

咁無計
唔出Herro bam
全隊任選都換唔到harden

盲反左少少
個年playoff ola 廢到on99

Herro有咩好 真係唔明除左後生白滑

靚仔

你自己講左原因啦

記得有篇文講話只要籃板搶到十球

佢之後搶板既機率就會降低
而助攻就會上升

反之亦然

對打波有咩幫助

您又係好似上面講咁結果論話陣容
事實就係ola上一年係magic 係打得好，後一年去溜仲爆發
小沙邦都係受期待既新仔，之後又係爆發

牌面咁好點解打唔出
乜頭牌球星唔係有責任要整合隊波發揮隊友？

好似以前Kidd 同Nash 咁
Kidd 餵到Moore 都千萬年薪

打得廢就話陣容差，你點知唔係Westbrook 搞到個個閪哂
事實就係一走左兩個變all star

點解我反而記得當年係講緊咩直養壞左嘔奶
當年龜關鍵時刻D數據又係好勁

上年playoff打得好
以Rookie黎講

Sabonis有幾受期待？
應該無乜人估到佢打得起

講爆發都係上年先開始
走左咁耐都關龜事

個季仲要三分%career high
不過都係得3成幾

殺龜唔係問題
但唔好係又屈唔係又屈

MVP嗰年勁到傻

有Bogut moving pick

Floyd pierce真係食撚屎

咪撚玩啦，單核東決打閪尖喎

佢一個做進攻重心唔代表係單核，當年公牛個陣好齊腳好豪華

齊腳就係，豪華又未算？

嘔奶嗰陣又真係好唔穩定啵，跟住諗住操fit啲下年重新出發點知俾人賣咗去溜馬，嗰陣個個都笑溜馬on9

嗰陣PG講明咩非潮不去
係得Presti先敢去俾呢個價值既offer

SHAQ on Rudy Gobert’s extension: “I’m not gonna hate, but this should be an inspiration to all the little kids out there. You average 11 points in the NBA, you can get $200 million.

okc究竟想唔想tank
George hill都打得起

又多張首輪

收皮啦，雷當年嗰陣肯定勁過火箭多多聲

火箭當年風評係爭playoff隊嚟
有人嚴重到話係榜尾隊，自己搵po我懶得貼

哈登解放到佢地潛能又屈

雷霆個陣都俾人覺得穩入po 啦

有Deng Boozer Noah都叫單核

G hill幾時down過？

見到wall打得返先
真係要講返句 抵你巫師霉咁多年

先打咗五埸有咁快話唔tank
唔通食蕉塊又tank緊咩
輸波總比羸波易

如果肥登留隊，柒箭有冇機會衝擊總冠軍

佢早兩年係咁傷可以點

發現場上越來越少人帶頭帶
除咗siakam melo harrell
已經數唔到

二輪都執到啦

John wall完季就唔係20+啦

點估到
single digit咗兩年，又少波到
家下15分，點都係打起啦

Contender team stat 同 tank team stat點比

司令回塘到...

佢睇腸，一季咪睇得兩次

果陣時媒體全部吹奏緊一人一城。 好勵志下

我睇哂熱水個series

笑你老母送殯

送jabari殯

夫子正撚樣黎

真

又好似駁唔到

最後咪又係柒足咁多年 最撚柒都係輸到要打差仔

同時有人話班媒體對十進制有情意結

dlo bazley dort ross turner robinson ingram house cousins

又捉到c0勝利球迷

Shaq 把口真係好賤

role palyer唔計

dlo ig就....

司令回塘到...

role palyer唔計
如果唔係我計埋我oubre啦

太陽點勝利

NBA第一

腸養壞oubre
我屌你老母

本身壞壞地

一次因為三雙拎左mvp之後，龜少每場比賽對三雙就繼續執著，應該冇人會屌醒佢。

腸養得好惦
係湧傻鳩

湧狗唔識用就咪賴啦
大腸唔賣垃圾

大家覺得今季Pelicans可以走到幾遠？

笑死 去到巫又係搶住拎板
同佢打波真係人人都係adam

好明顯Kelly撚湧啦
明明早幾年對住湧都打到著火

主要係wb 地位太高

邊個球員教練球評夠膽出聲

KD

入季後賽冇咩問題

佢多傷姐，本身都唔係差

驚佢同老表傷多啲啦

打艇了
希望ayton繼續發光發熱

kd咪又係走左先敢出聲屌

最拜高比遺旨話最似佢嘅係wb，你估依家問kobe kobe會唔會咁講

wall回防都仲諗住chasing block
睇見都牙煙

唔知
你落去問下

龜龜真係
三十歲都係咁中二
鼓起個腮扯起條褲睇落認真防守就一步過
一場6個to
射波都係咁差

以色列仔bust9硬

狗仗腸勢

日本仔出來好啲啦
唔洗夾硬推佢打PF

以色列3分都ok呀
可能呀標頂唔順龜龜嗌trade me就有波俾佢玩

唔追住block就唔係wall啦

日本仔 以色列仔 同bertans 全部都只可以打PF
比盡蝦之咩打C
明明有Isaac同Troy brown可以打SF 係都唔用
本身隊野已經防得差 用上面果3個真係比對面鋒線放題

引戰

講入樽，Lavine真係超越左VC

以仔打sf好啲嘛

標快走

車手就係要有火. Jpg

衝冠難啲，表弟頂多出15分鐘左右，wood防守未夠穩陣

成隊波差咁個3-4號位 準all star結別既球員

如果表弟可以穩定地20分鐘內做到10＋5＋2左右，咁就有價講

Marvin Bagley's dad in a now deleted tweet - "@SacramentoKings PLEASE trade Marvin Bagley III ASAP! Love - Coach Bagley"

佢個仔bust到無trade value

Coach Nick講到Bridges一個人可以disrupt人地成隊offensive system

華麗回帶

龜 shout to teammate ： 搶我板想補籃？block 9你

球迷出聲都比龜粉屌啦，更加唔好話靠觀眾搵食既球員同媒體

最好wb keep住呢個打法去到退休，保證冠軍都贏唔到

一早話超左啦

有個三雙王加大把錢
使撚冠咩
過多十年咪又一堆人話好可惜

大聲話我知
宜家西一係邊隊

西書今日唔執板

屌你老beal 半場9罰

八村

小事 你睇一線鷹吹foul場均15罰

爛網啲防守閪到

暫時仲係合理龜

踏入2021發覺league pass 無 renew
之前用8game pre month （係 因無時間睇太多)
請問而家有咩方法用league pass平啲?

又唔可以怪曬爛
閪巫上年都係咩隊都贏到但咩隊都輸到
睇困日射手抽唔抽到6

幾個run都係榮仔籃底比人強姦 完全冇help

VPN去越南買囉
好似買成季都係四百蚊到

今日無得睇三雙輸波

網隊搞緊笑

榮仔睇左啲咩

榮叔打到上晒頭

bertans射手無3分 點解仲唔換走

Alex caruso 係咩傷左？

只要出手就會有機入
同埋以佢往績 你敢唔敢放

咁都foul? 屌你老refs 第幾球呀

岩岩起身，感覺會唔小心燈親西書

半場0板 全場10板得唔得阿龜

傳到咁撚大力

龜傳到咁

難接

果然冇令我失望

有咩隊會要
係西波巫呢d全攻型廢隊先用得落

pg好撚順

西書

on9睇西書啲波真係坐過山車咁款

罰球大戰

龜唔回防

巫師無了